有個阿伯抱住個孫指住d差佬狂屌

22:03 開始
好好嘅幼兒教育
各位連登仔應該效法下

走啊 唔想見到你啊

屌走咗架警車

人手推
笑到流眼淚

25:06狂笑毅進

推 好正呀伯！！！！！

正評比阿伯的

好認真睇
但好唔爭氣咁笑左sorry

阿伯

個阿伯好正

好正
希望我以後個老爺都有咁型